水草缸問題

有冇ching知如果將模型放落缸度有咩要注意
放膠得唔得

同埋養咩草好

無話唔得既，大把人咁做

我諗噴完油浸一排水或者加層防水coating 先入缸就唔會毒死魚

ching喺邊買啲防水coating？